一週年都唔代表個個ig story都係你一年前打卡嘅相

冇人想知你上年做過啲咩威水史！！！